覺唔覺得去旅行唔帶喼既女仔好吸引

一見到肯咩住個 30至40L背囊既女仔就覺得佢好吸引
有種可以共患難既感覺
反之帶喼既女仔淨係識洗錢
只能其富貴

AGGER
如果可以同條女一人一個大袋就出走就不枉此生

見到d女返港幾個喼 成間推車裝滿晒就覺得好嘔心

行申 等緊上機

不過要我帶兩個姐

飛左佢啦
你湊緊女喳

因為條仔攞緊兩個喼

利申：試過，好慘

呢d 先驚
去之前咩都唔拎
所有野都係去到先買 一定係購物狂

我

覺唔覺得去旅行唔帶bra既女仔好吸引

無波帶黎做咩？

比人話我痴線就有
上次去日本
帶兩個背囊，一個入衫褲鞋襪，一個入係當地買嘅野，就咁多

你點咩兩個背囊……
唔怪得知人地話你痴線

好多鬼妹鬼仔都係咁做
前一個後一個
好唔方便